高登=老婆，連登=深圳二奶

認同

正皮 上一頁

老衲-=肉便器

你老母=公廁

肥絲大隻=狗

老衲=幽默大師

衲dee: 老婆要嚟打，二奶要嚟啪